2019倚天屠龍記 (66) TVB 星期一至五 8:30pm 一入琪門深似海

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

G

蛛黨留名

22 集最好睇

若黨

迷敏迷若 報到

Poster好靚仔呀
我大眼教主今集好型呀
點解可以咁可愛

教主黨留名

若黨留名

敏敏

逍黨再留名

即係點解
點解武當棄徒

樓主post下啲無忌弟弟gif

昭黨留名

我個不悔妹妹唔見咗個微博ac，有冇人幫佢搵返

我講打佢嗰啲

有鳩的妖魔

終於見番你

第4張整走佢啦 你唔配有敏敏

G持!!

迷若留名

扮gay真絲

鈺琪is the best

有冇人玩過

東方不敗

lm

敏黨

平時見到狗都會覺得佢好q好想摸 不過見到呢隻賤畜真係想嘔

覺得邊張最靚
個人覺得頭三張都好正
無忌寶寶笑得好好睇

手機無save

敏黨疊馬

啲背景其實幾靚 係中間隻動物有少少問題

呢批好睇D

你個名...
都係比卡超呀

企開啲啦

有乜關係
點睇得出

張無忌搖頭道：“不是驅趕蒙元，我志不變以趙敏為妻，我志亦不變趙姑娘雖是蒙古女子，但早已脫離父兄，她對我說得清清楚楚，她！。 嫁雞隨雞，嫁狗隨狗，我幹什麼，她也幹什麼“朱元璋搖頭道：”。教主，咱們幹的可是殺官造所的大事教主信得過這位郡主娘娘，我們成千成萬的兄弟可 信不過。難道郡主娘娘事到臨頭，也肯大義滅親，手刃父兄嗎？

弟弟+姐姐都幾MATCH

第四張得罪咗化妝師
我覺得最唔靚嗰張

狗衝埋你到

張張都柒

你隻臭手污辱敏敏

收皮啦
你行咗去醫院驗傷未呀

你就賤畜!
仲要係最賤嗰隻

屌你咩本身都唔洗覆

比卡超咁得意, 你咪用啦

若黨報到點人數！
1

無忌弟弟啲對答真係好撚好笑

喂又話好朋友

無忌弟弟好撚串wo

前幾晚 笑到我個肚痛左成晚

唔夠隔離攻擊倚天條馬撚串

2

3

4

好掛住鈺琪

無忌弟弟要復仇

如果你係真絲 你都幾可愛

我唔信一個都冇 蛛黨報數 1

咪再搞到啲細路對比卡超有陰影

無忌弟弟去打殘佢

巴打沉船？

不悔妹妹再冇新相恐怕會黨滅

5

辛苦曬大家喇

6

希望唔好真係一個都冇

見佢啲對答 eq都唔低

完左

你辛苦d
日日J張狗J到出血

我有嗰句講嗰句

都係個句
呢到好多一聽到真絲就會原形畢露

佢應該係領悟到上連登勿認真呢個道理

點解要拒我於千里之外

好想聽敏敏唱歌

不了，粗口爛舌

7

我個心只有女同事

求下你唔好再用比卡超

你係細路?

介紹嚟識

梗係我唱情歌俾鈺琪la

8
Btw早一兩日係咪有巴整左sticker
想要

殊

唔抵得我咁可愛呀

世3過皇馬了

有男朋友 只能默默做佢好同事

有冇第二句
好悶

力戰六大黨 GIF貼極都有

I know that feel

好靚女？

真係溝通唔到，咁點同你拉埋

一見鍾情?

留名

我反而鍾意依張, 真係越睇越靚

你用呢隻

咁你入左醫院未

廢車

扮絲真gay?

真絲扮gay

拉埋?
我係咪miss咗啲咩

正正常常 但好夾好岩傾 好多話題
算啦 傾返倚天啦

貼圖區個邊有link

狼隊接替車成為新big6

Source?

敏敏點教你，為自己爭取啦

唔係啦

confirm咗？

support you

我覺得到45集佢講巴定絲都無人會信

無敏敏咁本事

[突發]皇馬已簽下夏世三

呢個真

今晚冇嗰晚笑得咁犀利

呢張先癲，定力少啲都死

女係要搶返來的

最後嗰幅要配合呢幅圖享用

隻手世界級
真係玩手指都可以玩一日一夜

唔好教壞人

世3又比我巴撚了

哈哈 抵你
話我有問題丫拿

佢鳩up，我倍下佢啫

點解你儲埋咁多gif 見親你都有倚天d gif 無論邊個都有

咁大個人 我自己識諗巴打放心

我當佢係絲 始終多一個人討論熱鬧啲 無唯趕走人

淫敏

註冊咗版權?
你夠post芷若啦!
我都未話你

一笑傾城

車仔失前4

佢知唔知你對佢有野

你地又諗住蝦走無忌

無忌弟弟寧願血戰六大黨都唔會走 我同你講
佢都唔知幾鐘意呢到

灣仔修頓

其實佢冇唔靚嘅地方

身份證啦

咁對唔住囉

你第一次先覺得好笑啫

靚到痴線

你偷圖仲好講

唔係敏敏咁屈機講我偏要勉強會點

9
頭先去沖涼
大家推得快

出面個post係咪鬧緊我地

有不悔新相

應該唔知 我又無flirt佢
剩係同佢熟

你哋去啦
我好忙呀 唔得閒同佢拗

成輯相都好靚...

好想從後攬住佢
好想~好想~

過去整貼圖區啦

其實拉埋應該係用+喎偽娘

好淫 好屌

哼！

呢句真

上網搵+自己整

不要喜歡上我

心中一盪心中激盪

唔好教壞黨員

貼你啲珍藏過去，唔使同佢拗

唔使謝

有冇諗過我想唔想要你

呢張又係癡線 緊身褲

馬會啲人都係倚天fans

邊個講

哼

唔洗貴衫 普通t-shirt牛仔褲 已經秒殺

大陸其他成身十幾萬嗰啲 唔該學下佢

但車冇得買人頂世3喎

點解要畀性別規限形象
性別定型撚

希哥 阿伯.jpg

係...一件tee一頂cap帽

做巴打啦

淫風不可長 食屎吧

曼有得買人都碌柒咁喎

無忌弟弟真係好難觸摸

她的話還沒說完，張無忌便吻上了她的雙唇，將舌頭強行度進她的嘴裡，令她說不出話。楊不悔本能地向後一縮，但是張無忌的手攬住了她的頭，稍稍一用力，她就屈服了，兩人的嘴唇緊緊地貼在了一起。
楊不悔在一瞬間內，身子完全癱軟了。張無忌的舌頭肆無忌憚地在她的嘴裡肆意吮吸著，將他的津液徐徐地度入她的口中，又將她的津液不斷地吸進他的嘴裡，甚至將她的舌頭也吸了過來，在自己的嘴裡慢慢吮吸。楊不悔的雙臂不由自主地摟住張無忌的脖子，竟也忍不住輕柔地吸吮他的嘴唇，動作生澀而羞怯，纖細的舌尖偶爾舔到他的牙齒。

好有心機

不悔黨財力豐厚可以養馬

唔好再quote啦
好長

咁靚仔就睇多次啦

冇呀，我點會同偽娘有關係

教主唔做野

咪咁自戀

黑白配仙氣

暫時除咗劉亦菲 搵唔到一個大陸女明星 著普通衫都咁靚

其實你會唔會係好想同人搞gay嘅TB絲

你地明唔明 呢一幕 我睇幾多次都哭 T^T
小昭T^T

頭先華山掌門當中，其中一角係未黎耀祥做？

乜嘢原形畢露
原形狗公?

係你啲留言影響你形象

如果你係巴打 我會覺得你好噁心
如果你係絲 我仲傾到偈
我要幻想你係絲 我先可以自我感覺良好

呢張應該加左特效 搞到d色好假

係咪太可愛頂唔順

冇話要你
只係接受唔到咁多不良嗜好嘅絲打

-.-

最正一定係呢張
回眸一笑

最鐘意呢張

爻吾刀 仲要今季走好多人

嫣然一笑

如果我係巴你哋會趕我走?
block我?

個背景係唔係香港黎
好似見到電車軌

扑你

師兄d口味夠哂獨特

唔會
如果你哋咁唔鍾意我嘅話我會走

絲毫不留戀
此處不留人，自有留人處

仆街 你冷血架

快啲趕返啲狗仔返張狗竇度啦

呢個好笑

想同我結合?

係阿

呢個位拍得麻麻 雖然原著好感動

新修版加左好多小昭劇情
又改左唔少芷若
因為話佢第三任老婆似小昭
不過無忌哥哥都係應該仆街死

前面有人話係修頓球場

大家對你無惡意
吹下水姐

年年買年年都...

64 65 66 都上熱門

條脷抽筋?

輕輕一笑

無睇小說呀 但呢幕我收貨

10

鈺琪就算唔p圖都靚

嗱 要怪就怪佢地 唔關我事

啱呀

不屑一笑

依家先知原來橫店係開放比遊客去

翻牌

甜笑

狗竇

推太快啦大家
我敏後日出場一定要再推得勁啲！！

p左圖反而唔靚

扮嬲好正

百媚生

小昭><><><><>< 我想服侍公子一輩子

係呀 唔知點解個feel比我感覺係落黎遊行個時影
如果唔係都好難企出黎馬路中心影

強取豪奪?
好似敏敏咁?

可能佢都想r加人工 但又唔俾 咁咪走
只係冇普巴玩得咁癲

諗通左 都係做若黨

你強取我敏敏喎

遊客入得
不過拍緊戲d地方唔俾入
有幾間酒店添
分分鐘撞到明星

心笑

唔J敏敏你就搵D咁既野搞

越睇越靚
啱啱有又望一分鐘啦

你變咗是非不分

服侍無忌弟弟

挽留

鈺琪bb呢個好正
掘到無忌怕怕羞羞

最尾嗰下扁嘴

依家係crossover
你中有我，我中有你

送隻熊大公仔俾鈺琪
佢實冧死

到最後見到芷若咁 好sad

大家唔好做傻事
根據敏敏被玩腳果幕
呢一幕隻手好大機會係替身

呢度有邊個唔偷桃

不了
你哋若黨咪成日引戰

一時又話陳鈺琪做雞
有啲未睇過原著又話敏敏係第三者

大家討論ok 但你哋有啲黨員好撚戇鳩

靴里拉玩咩
出親都去盡走上走落

佢性格係幾正既我都糾纏左幾晚

真心 無人覺得好感人咩?

我若咬唇無敵

敏敏都表示贊同

等多一陣我就走喇
十二點之後交畀你哋

終於敗走

其實咁心急r武功 佢係咪都知佢做d衰野遲早穿煲

睇埋敏敏出現後先決定啦

希望你真係絲，唔係我真係晚晚訓唔著

你仲要留多二十幾集喎，啲人想知你絲定巴

終於睇完50集啦

真心無敵

畀頂綠寶佢男朋友喇
趙敏人哋結婚都可以照搶婚

都係果句啦互相尊重有啲人平日都唔討論一嚟就雞雞聲可以點

起碼我敏敏唔會偷你桃先啦

我偏要勉強

你覺得我會唔會畀你睇吖拿

我若咁純 雞什麼? 屌佢老母!!!!

趙敏搶張狗你婚 你執到啦

咁我搞敏敏囉

最尾幾集

學我?

其實前面仲傾過幾句 不過cut晒

起碼知道你係男定女

鈺琪正正係出淤泥而不染

我都接受唔到狗公

又黎料

咩劇？

哦 你自認你係絲？

我追哂啦前日無野做又重溫左最後幾集睇
見到芷若咁 個心都幾唔安落

我都覺
感情線真係拍得唔好
好似差好多野咁

屌你

有故事既人

玩左成個中學暑期
當年好開心有完整版 可惜唔係回合制

乾坤大挪移 vs 少林龍爪手

香蜜

點解你會咁迷張狗

個鏡頭無啦啦上下調轉其實做乜鳩

本身個畫面係咁

好耐無入黎TVB做到第幾集

咁我又覺得呢一出嘢未至於有喊位
巴打你會唔會太眼淺呀

21集

21

有為左張狗犧牲自己

有無人記得不悔同6叔武當山係第幾集?
想重溫

逍黨

暫時最誘惑

趙敏就黎出現
唉唔想再睇 唔想又沉迷多次

咁你食開咩口味

d慢動作

好柒

26-30？剩係記得武當之後

有無瞬間轉移呀

小昭個種愛 點會唔滾動~
你GAY 你唔明 你只係想做狗公
食晒D女

d打鬥真係好on9
不斷慢動作延長鏡頭個時間
但實際係得幾個動作 仲要慢鏡之後係唔撚到肉既

23集要黎撐敏敏

呢幅已經解釋曬啦

唔係24先出咩

識d野呀無忌弟弟
今次要讚你

戒咗無咁癡情唔想再搞到秒秒諗起鈺琪BB

仲勁過甲鬥王kabuto

每次睇都會SAD
越為愛情捨己既人 越得不到幸福
好9SAD

最尾大結局 我敏已經飛咗你啦 你係都要癡埋嚟

23集後段有
24落地牢

咩呀
呢隻手教主㗎喎
個側面都係無忌寶寶嚟嘅

佢都已經唔係要做老婆
妹仔都無得做

做咩咁話自己

THANKS BRO 我自己搵搵

無忌怕怕羞羞
超可愛

單方面付出 唔會有好結果

我想你晚晚瞓唔著多啲

佢對無忌個笑樣好正

講事實

好仆街

不過循例負皮

你放心我都唔會偷你桃

死gay佬

我想你長眠呀！

唔好俾機會無忌弟弟不斷J張狗
佢J到出血la

kabuto都還話可以接受
依個就辛苦啲,難啲接受

我竟然有咁大吸引力?
受寵若驚

現實中我敏應該當張狗孫仔咁打

我走喇
今晚留畀你哋啦

好行唔送

你自認你係絲？ 你唔係gay嘅話

冇
無論男定女都接受唔到狗公

因為佢唔係狗公

敗走

gay

係
而家d小鮮肉, 弱不禁風
鈺琪一拳一牛

咩版本 去親呢幕都好感動

明智選擇

第2張ok 身形唔錯

遊行d咩

可以係樓下 等鈺琪bb
大陸有人話可以寫信畀佢 有冇人知可以點樣畀佢

係gay都唔偷你桃啦
你有冇照過鏡呀

芷若真係古裝好睇好多

鈺琪而家搏殺期, 寄比佢都唔得閒睇
唉...好想佔有佢

點撚算 三刷左1-50集

唔係敗走咩

你走過嚟偷 我都唔稀罕
gay佬

佢會睇架 之前有個訪問佢話會睇

返去三刷新笑傲再返黎

賴死唔走

睇過兩次都覺得瞬間轉移幾有創意 唔明點解咁多人屌

鈺琪依段時間應該專心揣摩緊角色
前幾日活動佢話劇本未改好

試下寫寄比佢, 香港寄黎應該會睇

禾老豆上u貼追晒嚟緊幾集

前面好悶 最尾太爛 敏敏出場之後好睇啲

佢好勤力 肯學 想佢事業有成

26呀 找到了 THANKS
都好滾動

咁就skip左4個post 推得咁快

巨龍難得講番句正常嘢

之前絕大部分都係垃圾留言

大陸好似佢咁嘅演員 真係冇幾多個

其實鈺琪之後一定keep住紅
只要keep住拍古裝劇
不過我想睇下佢拍時裝係點

點解要assume會有人偷你桃
乜巴打好靚仔? (´ω`)

係得佢一個咋

大陸唔係禁古咩

又返黎

又話走 仲賴死唔走

同敏黨吹水先係最開心

個世界就係咁殘忍

好奇問下 點解禁古？

限古令俾人屌wo
基本上古裝劇劇情上係好睇d

好奇怪 依家同時有十幾套古裝劇拍緊

算啦 共產黨政策朝令夕改政令不出中南海

一輩子做公子既丫環

聽日唔好求我返嚟

得閒入嚟吠兩聲 跟住走人

因為李斯

咪打顏文字扮女仔啦

sor
唔會掛住gay佬

無忌弟弟唔夠打 要走？

幾時求你返嚟
況且你唔係話要走咩？

之前見到鈺琪套私立蜀山好似話擺到2021先播, 唔知堅定流
2021播2017既劇

可惜有啲低質會員又話陳鈺琪做雞 又話敏敏搶人男友

好似因為延禧

倉底劇

我認得出佢係波台嘅人嚟

有無都係睇完50集個心好空虛
睇到敏敏同無忌就好心up

所以夜晚先mon post

唔撚係呀

咪就係

逢紅必反呀
d人連劇都未睇過求其post張相就話整容

唔抵得 就鳩up

似係堅
我都見到有報導咁講

屌啊

五人相對不語，各自想著各人的心事，波濤輕輕打著小舟，只覺清風明月，萬古常存，人生憂患，亦復如是，永無斷絕。忽然之間，一聲聲極輕柔、極縹緲的歌聲散在海上：「到頭這一身，難逃那一日。百歲光陰，七十者稀。急急流年，滔滔逝水。」卻是殷離在睡夢中低聲唱著小曲。

張無忌心頭一凜，記得在光明頂上秘道之中，出口被成昆堵死，無法脫身，小昭也曾唱過這個曲子，不禁向小昭望去。月光下只見小昭正自痴痴的瞧著自己。

無計...太勵志 實有人唔抵得

鈺琪bb唔稀罕佢哋嘅認同

我就係前幾日睇完 先上嚟長期望post 仲要其他post冇睇 專注呢個post

但係睇微博d人有愛奇藝會員見到即將上綫嘅劇有兩世歡，唔知會唔會提早播

依加d一見大陸人就話係整容雞

陳鈺琪敏敏係我條女我老婆！！！！

雖然我係若黨
但小昭呢個角色真係好偉大

唔符合習近平新時代社會主義核心價值觀

11

12

你條女同我纏綿交合緊

13

你個名報若黨

開始淫敏

金庸本身都係寫中國人
搵返中國人黎拍好合理, 都似原著好多

班憤青真係無野搵野屌

淫敏又出現了
一陣又扮返正常人

深夜特別多痴線佬

我以為敏黨
唔好屌

我迷敏

冇緊要

你報咗若黨wo

迷敏迷若

脫離唔到佢兩個
好想繼續睇佢兩個啲甜蜜時光

身在敏黨心在若
大家都係鍾意我地芷若

嗰啲垃圾嚟

今日新到玩具

睇張狗不如睇鋼豆

敏敏煲粥俾張狗食嗰段好正

痴線佬

終於

係, 執住佢大學時期既相話整過邊到邊到
叫佢條望下自己10年前個樣先啦
十年個樣都唔變 你估吹氣公仔咩

我都想咁做其實

其實係有化妝同無化妝嘅分別啫

之前我入黨前以為要選定一個黨

咁自私狠毒嘅女人 不了 你要la

不如改正氣+專一嘅敏黨報數

好明顯我唔當佢係

真心咩

芷痛若巴打批准我若敏黨

聽到依首歌就諗起小昭點對無忌
為左救無忌就不顧一切
幫佢梳洗果下真係

8

咁好

呢張好ture

9

阿叔你做乜都咁感概

已經係冇野可以挑剔，啲人就鳩up

你11呀

排係第6位。無講幾時上

因為好想睇到佢地係蒙古嘅生活係點
成為左一個遺憾

整套 倚天屠龍記 2 ok?

企側身一字碼咁屌

啱阿 好想睇佢地放閃

要預約

出個特別篇就好啦

敏黨加油
我地唔可以輸架

唔知預約左有咩好處。可能可以早睇一兩集。的士陳有套有114萬人預約

經歷咗咁多嘢先喺埋一齊

唔預約咪睇唔到

最後得2分鐘講佢地
真係太少啦

最後仲衰撚過TVBBBQ

無計 無忌拖泥帶水 要敏敏離開先識驚

所以我地要反無忌
如果一早跟佢走你話幾好呢

金庸死咗，邊個寫落去?

太可愛 融化我內心

你地潛建

跟芷若咪幾好 芷若可憐 孤獨一個

娶埋小昭， 芷若同蛛兒

不了，二人世界

有12個呀

個個對真心對無忌
佢憑咩可以擁有佢地呀
死張狗

咁我咁好人你鍾意邊個黨多啲

有人續寫

我都覺得同芷若係最好，如果條廢柴唔係咁拖泥帶水，早就同芷若bb一齊啦。害到芷若咁慘

驚你地唔夠數咪幫下手

就算有得睇都係愛奇藝會員睇先
之後先會喺其他平台播

吓 你唔記得咗幾日之前咋喎

小昭就不用了 同緊我雙宿雙棲

12點之後我地敏黨話事

咁就唔好重新數過啦

早d訓

2.7萬咁少既同其他比起

張無忌都同個個女主結婚咁
小淫賊

o岩 那狗公
唔值得擁有

你地豆腐渣工程呀

出左有就人放seed/放上youtube架啦

專登揾宋狗嚟激佢

我記得有咁講過呀
咁跨黨派人士究竟係點計呢？
無忌弟弟係點計呢？係咪男人？係咪女人？

敏黨N+1個

push

人...

佢自己獨立一個黨派啦

有鳩嘅絲打

唔錯

上次射鵰都係去到post 70, 而家未入戲肉已經66

其實依個post好多人睇晒

岩岩忍唔住直接上網睇啲人講如花結局但睇唔明係咪其實個故事未完有第二季？但睇祝wiki又唔見有做第二季啫係點利申而加睇到12集

因為淫敏淫若嘅留言多過淫蓉

根本明教，六大派都討厭趙敏，加上佢係敵軍。
同芷若一齊係最好，大家都唔使難做。
如果張狗可以決斷啲嘅話，對大家都好。

又整完一張stickers

上YouTube 35集齊

愛死你了

敏黨繼續

啫係第二季都係有祝做女主？

但芷若要幫師父光服峨嵋派

又po

可以話有又可以話冇 佢順住落 但唔知點解18集打後就變左第二季 但第二季第一集 又寫住係19集

愛情無須理會旁人目光

14

射鵰有70咩？

其實我想講佢嚴格而言根本冇分第一二季

嗰陣係連住播
而且第一季最後一集同第二季嘅第1集劇情係相連

70係後記

以為肩系膊頭係無忌弟弟

我都係....

有聲

一半都未到

嘩，12點真係敏黨話事
我都係訓先

可唔可以整多d比我地用

why not both?

芷若喺師父面前發咗毒誓要遠離無忌

你地覺得(小說)舊版好睇定新版好睇?

佢地唔夠人接龍啫

今日好忙但都要上黎報到
12點後敏黨天下

睇到了thx巴

男人味十足

新

最後一張真係好正

一鳩樣

今次有冇23倍呢

3倍

呢幾張都係我珍藏

報數 我哋比人話人少

週芷若削髮為尼，不問世事，自此一盞青燈，長伴古佛。
如果今次有拍呢幕
真係向蕭版致景

舊

原來祝祝weibo個post已經係300萬福利

若黨識做

你係淫敏
大家好似唔係同一條水

遠離無忌，但可以同曾阿牛一齊

我出嚟啦敏敏

眼瞓

得閒叫無忌傳授佢內功

求高清大圖

早啲休息

Bye 臨瞓前望一望

互相陰陽調和

九陽九陰

正

你哋好痴線，一晩5個post

佢啲微細表情做得幾好

佢地好癲 24小時不眠不休推post

型撚過張狗

型好多

同意

好型牙

我覺得最難係諗caption

傻鳩張狗 完全比下去

哇呢個髮型睇落老左十歲

Post總數過左射雕未

個髮型岀哂事

食完宵夜返嚟
而家咩境況

早抖

睇落好似若黨數目少過敏黨

雖然無波 但好gfable

洗同隻狗比？

原來陳鈺琪微博 就嚟有六百萬粉絲
唔知今次有咩福利 希望佢再直播

女多幾個
屌又多啲
淫又多啲

大家報數 敏黨

今晚嗰集完就會出敏敏出場預告了
敏黨們 終於被我們等到了

貼圖區個邊有

隻張狗整咗容都唔夠楊逍型

15

點整都整唔到楊逍嗰種氣質

兩世歡預約左

不過最快暑假後

點入落iphone?

呢個就一定

有鬍鬚嘅林峯

呢張真係好屈機太靚

好型

鬍鬚

佢手臂都有少少線條

謝謝。但app store有呢個app咩？search唔到

楊逍

搵到，謝。咁得意。五色學倉頡

我不打了。。。

d肉生哂係隻手同塊面到

準備瞓喇

仙女

無波，但已經係完美

識貨

佢成輯黑白相都好好j

楊逍係林峰 加 王傑

禾昭巧q

係以前我諗，以後如果娶老婆，一定要娶個有波既，再靚都假。但我會為左鈺琪破例

佢本身食極唔肥

雖然廋 但肌肉線條好靚 如果唔係做唔到飛身上馬

我用連登個以圖搜尋功能搵到啦

其實性格行先

俾多張你益下你

我玩住腳先
同我生完bb之後升cup咪有波
同埋日子有功, 日日渣都變大

倩哥幾好打架

淫敏！

即係google搜尋

鈺琪性格一定完美

時裝一樣都咁掂

第一張又係無敵 down落嚟先

未必 不過我鍾意佢夠毒 成日係屋企睇彈幕

我已經晚晚渣

由茄哩啡做女主角真係好難

不過我敏己經識騎馬射箭仲有小小武術底

全部都係因為拍劇學

呢兩張我頭先係上面po咗真係好正

難得巨龍正常又到你發癲

好有佬味好成熟 好正

估唔到巴打收收埋埋咁多j圖

其實趙敏會唔會有機會嚟香港 想見下真人

用緊手機，將就下

真.蒙古郡主

自己騎我成日比佢坐爆

利申相簿有好多鈺琪相 多到要買icloud

無解！

更突顯鈺琪嘅可貴之處

呢到好少楊逍黨 替你可憐 冇乜同黨黨員

原來過左十二點 巨龍現真身

un爆 一定好舒服

唔係j 圖

真係幾平

食左兩次藥 仲痴線？

係所以即使佢無波 即使佢日後變老變肥 我都願意娶佢 同佢瘋狂生bb

屌正副淫敏黨又變身了

咪發病啦

唔知點解諗起花木蘭

鈺琪應該carry到個角色

紅色都幾正

大佬啊 唔好咁痴線啦

夠真 上左位都唔會搏虛榮感

我都係全程用手機睇post 睇到部手機好熱

唔好錯focus

無得救

我敏加逍黨

唔到你

你地啲j圖/gif圖搞到我部手機好撚熱 就嚟爆炸

咁就夠了

雖然錢琪唔貪錢唔成身名牌 但從金日起禾會努力賺錢 為左將來可以有經濟基礎 先可以比佢幸福佢

鈺琪

加上張狗嘅純陽無極精又白又濃

鈺琪只係26歲處女怕佢抵受唔住

益多張俾你地

收皮啦 張狗

就算唔係處 我都願意娶佢

名都打錯 鈺琪無你份

真性情一點已經屌打9成女明星

唔好諗d 不切實際嘅嘢啦

其實係10成

真

佢中學好似拍過1次拖 大學唔知有冇
可能係都唔定

淫敏黨次次半夜發作

佢唔係a0咩

夢想係實現之前係會比人恥笑

呢樣都知?

淫敏黨橫行無人屌

一定有啦，套大學微電影都見到成班狗公

痴撚線我死都唔信

我相信會愈黎愈多逍黨

好多負皮

若黨 楊逍黨 不悔黨 其他黨 加埋一齊都唔夠敏黨

都唔算完全冇波嘅

唔好FF啦越F越傷心

佢地兩公婆好sweet

係架

黃衣女都幾正

屌都冇用慳返啖氣

又真係難d... 咁正實大把人追
拍過1,2次都好正常

世風日下

楊龍後人你都唔放過

出太陽佢地就有好轉㗎喇

道德淪陷

我信佢係處

係喎 成日佢地兩個樣分唔清

又靚 性格又好

夜晚就係 日頭成班小學雞引戰

我咪係

所以日頭都唔追post

27歲啦就黎
仲處

每次一提到鈺琪 都覺得此女仔應天上有 點解可以咁完美

癡撚線

讀埋佢major 日日一齊上堂

朝早淫若黨 半夜淫敏黨

無得解

又淫

省布料呀

個表情好似真係坐落去咁
唉...唔講了 心邪

我驕傲

罰你背金剛經

同埋鈺琪依家 畀人挖以前啲嘢 連茄呢啡啲相都有
但都冇黑料流出 證明佢個底真係好清

一般我都係做開主動 但鈺琪咁坐落去都實好正

呢個都幾明顯用升球大墊

呢個應該係曉芙

變晒淫敏黨

點似同劇其他女角咁多變面前既相

所以d大陸仔唯有攻擊佢身材, 話佢矮無波行出黎無氣場
反而連登仔先攻擊佢整容

大家都太感動 一齊由愛生欲

呢到分分鐘淫敏黨仲多過迷敏黨+迷若黨+不悔黨+......+其他黨

你都幾心水清

此風不可長

引戰

咁又唔好咁講

巨龍又俾人影響左喇

敏黨好惡 挑釁若黨

其實係呢兩個咋

鈺琪新年個陣落左黎香港玩

15年鈺琪

19年

好想同佢合照

正解

下面個張p過

2019用呢張

大家都唔使瞓咁

金庸先生幾十年前已經寫得出峨嵋果種性格
好勁

你地唔多得幾多人啫

睇黎鈺琪好鐘意brown&cony

好cute

呢幾年都係差唔多樣 一定無整容

因為大陸仔明知整容，但整得容都照buy成日係大陸都見到有錢仔拖住條整容雞。

我敏好大方 做女友一流

睇淫敏黨嘅負皮咪知有幾多人

選美出身點解會係黑材料

淫敏黨三大毒瘤
巨龍琪琪特穆爾鈺琪特穆爾

暫時若黨而家淨返你一個

佢寫人性係幾唔錯簡單易明

同意我無份

今朝同晏晝都有

楊逍有鬚睇都唔洗睇就知不悔啦

用絕招先 睇下仲有冇淫敏黨蒲頭

串我負皮多

我哋敏黨好多冇報數

咁就一個post，睇嚟敏敏未出場已經可以到70

今晚成個腦都係佢呢個笑容

你唔係若黨咩 騎牆派

唐嫣心入面實好錫鈺琪話哂未央呢套劇佢識到佢老公鈺琪某程度都係紅娘，旺佢

一日po呢張圖三四十次

諗多咗，今朝日光日白一樣係咁

晏晝直頭暴動

數漏我自己

12點後敏黨清算淫邪之徒

咁你都留意到

其實係個妝同造型出事姐

薄怒淺笑 盈盈笑語

Yukee完全做到敏敏嘅微表情

個場少人啲，淫蟲無所遁形

啲淫敏成日都用哩張相FF

仲有我！

冇講過係純粹想屌

其實咩事

淫若可恥

呢樣真，個個都係一紅少少就會俾人挖黑料，咁都挖唔出就應該真係冇

咁無忌弟弟呢

每個鐘起碼有人po一次

呢個望落去一定仲舒服
睇下祝祝幾輕鬆嘅樣

係呀 所以專登po呢張圖

巨龍已經唔存在
巨龍是空 淫敏是空 我相人相 好不懵懂

睇嚟訓醒會見到67

由朝到晚都見你貼呢張

你唔瞓住都好快見到

屌你，快啲食藥快啲好

呢句真 晏就好多新人入黎淫兩句就無上水

祝祝有成168 做一字馬真係見到條腿好長

Wow ! 個1字仲直過敏敏

咁咪即係無論你改咩名，你嘅本性都會將你出賣

好gfable 5-20張圖，句野有d深意

做乜嘢啫，要淫去揾丁師姐啦

因為太撚正

托住頭太可愛 唔知佢煩緊啲咩 好想抱住佢呵護一番

十分鐘都夠開啦

淫敏淫若一齊出嚟

有幾個鈺琪特穆爾

大陸競爭太激烈
一有你黑料仲唔拉你落馬

真咁快又爆一個

對女神完全無邪念

你哋鍾意啪骨

頂你16年嘅

敏黨啲人

自己知自己事啦

嘩40 頁

另外3位陪娘係咪圈中人？

睇個電影返黎又爆post

打和啦不如 super

祝緒丹同陳鈺琪 應該冇咩點整

其他張狗 小昭 娥媚班女

應采兒？

開po time又見到你

唐嫣、羅晉結婚的消息可以說是傳得轟轟烈烈，擔任唐嫣的伴娘更是被大家關注，然而不是大家猜測的劉亦菲、楊冪、張靓穎(無法前來)或主持人王冠，而是吕一、陳鈺琪、郭曉婷、徐百卉，讓小編來介紹她們是如何認識唐嫣的吧！

唔係太嚴重嘅黑料又未至於可以拉人落馬嘅

唔清楚 我淨係關注琪b

其實你地又點睇得出真唔真性情
我若呢啲相,同埋表情,我就覺得係扮唔到嘅
所以我地若黨都話祝祝好 true 好 pure 好 cute